[
    {
        "randomId": 232
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bagiteye icumu gicumba umwotsi",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Inzu itagira abantu",
            "option_4": "Ikaramu",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Amabuye ya Nyirubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_1": "Ikiringiti",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Agasuzi",
            "correct_answer": "Ukwezi n'inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite icyumba gihora gikonje",
            "option_1": "Firigo",
            "option_2": "Amashaza",
            "option_3": "Isoko",
            "option_4": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "correct_answer": "Firigo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Zigaritse amahembe zose ntiwamenya iyo nyoko yakowe",
            "option_1": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_2": "Inyoni",
            "option_3": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_4": "Ingara z'iminyinya",
            "correct_answer": "Ingara z'iminyinya"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati, nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Urutara",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Akababi k'umuvumu",
            "option_4": "Amenyo",
            "correct_answer": "Akababi k'umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Amabya",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Urwembe mu musatsi",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ca bugufi uce nyokobukwe indiba y'innyo",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Igikoro, igihaza",
            "option_3": "Imyugariro",
            "option_4": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "correct_answer": "Igikoro, igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bicinyira bya bikangaga bikonda byacuzwe n'abantu",
            "option_1": "Igikoro, igihaza",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Imanzi mu maribori",
            "correct_answer": "Ibirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngenda gahoro ariko nzagerayo",
            "option_1": "Igikeri",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Inkono y'amapfa",
            "correct_answer": "Igikeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ndumwe nkatunga benshi",
            "option_1": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_2": "Imana",
            "option_3": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_4": "Ikibya cy'umusaza",
            "correct_answer": "Imana"
        }
    }
]